唔駛送中了因為香港已變成中國了

手術成功,但病人已死

唔信對比下朱經偉輕扑人就坐監
到依家班黑社會亂打人打死人捉人仲有糧出。
what is the different between china and hk?

曙光係靠美國救港，忍多陣la
我唔信美國加拿大係香港咁多僑民都唔做野。

difference

打錯

Grammar Nazi
China同HK要大階

做咩L話我Nazi，我日日上twitter出post tag #Chinazi 囉

咁都唔知係咩，你應該好細。。。。我係死癈中

唔夠中學生細

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

係咪因為英文所以冇人睇,又話要英文channel

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

屌哂你地 義士唔係condom啊

唔好放棄呀，好多人睇住我哋，放棄就乜都無！